懲教署製作過濾性口罩 個madam會唔會太靚

0:18
差d以為係藝人

屌，tvb

你讀邊間u 冇女睇咁慘

張秀文

浪費我data

好似真係藝人黎

利申 唔睇TVB 連佢有咩人都唔知

on99

嘩屌真係要懲教處女職員

張秀文扮埋madam